利物浦好似唔識輸咁...

勁能到癲...

係

熱刺廢隊黎

小妹想改撐利了😭

真係唔識

又燈

個龍咁勁 邊能夠玩

高普B不要哭 我地下年再黎過

下年請早

唔洗輸啦，和就夠

發覺D觀眾 老D既會無乜反應 後生仔就好傷心

和=不敗

猁完場前入唔到
都有十二碼幫
輕鬆啦

...

想知點先嬴到利記

我叫你柒頭熱

送走咗古天奴件黑氣石就得

爭英超 冇預你 金章安 笑柒你

其他利狗成世都無得同美斯踢刷鞋波

有得同正牌沙拿踢波好過同阿根廷沙拿踢啦

古仔雖然廢 但係有燦爛既笑容 唔會差得過沙拿去邊